男朋友WhatsApp置頂左第二個人

佢攞手機岀黎睇WhatsApp個陣 我𥄫到佢置頂左第二個人 雖然佢都有置頂我 但嗰個人佢冇set做聯絡人 我又吾敢問佢同睇佢手機 最尾自己吾開心 點算仲要比佢話我自己無啦啦發脾氣

關係感情既問題
我全部建議分手

佢老細

帽事嘅

記底佢munber，加落自己聯絡人，睇下有冇fb//wtsapp/tg/google下

係，好有可能係近排個客/老闆
（利申：我自己係）

飛佢跟我啦

佢冇返工 所以一定吾係

應該係屋企人 費事俾老竇老母睇到自己status同埋Icon
所以專登唔set聯絡人 加上老竇老母電話號碼自己一定記得

咁樣諗係開心啲既

講真 你與其自己喺度on99唔開心
點解唔直接問下佢呢
如果結果同你諗嘅一樣 咁都唔係你嘅錯啊
如果最後發現果一個人根本係啲乜嘢第三者或者佢溝緊嘅人
你咪同佢誠心道歉囉
反正你可以做到嘅都剩係得呢樣
唔通你會自己隔幾日唔記得咩 定係 乜都唔理然後當冇事發生過？你做得到你就唔使開post問啦

你啱下次兜口兜面問清楚佢好過

問完唔通佢會認咩
咪盞收得更埋

ching有咩高見

如果真係有野 會咁光明正大

見到有個送咩「相識三個月」禮物俾佢
想問佢 又唔好意思講偷睇過袋野
但又好想知對方係邊個來 咩關係

飛得

你自己都知咩事啦

好想知但又吾好意思問 我明

記底個number 自己check咗先

直接問啦 估估下傷感情傷信任

都攤左牌出咗聲問佢
都預咗叫佢攞手機出嚟睇啦
唔肯嘅咪...樓主自己諗咩事啦